開會唔代表輸

又唔係一開就投票